Тестовое задание, разработчик Дяченко Сергей. 

Библиотека: книги и авторы. 
Один автор может написать несколько книг, у одной книги модет быть несколько авторов.

laravel 9, php 8.1, MySQL 8.0.

Для запуска необходимо:
- клонировать репозиторий
- в файле .env подключить базу данных
- выполнить:
  
  composer install
  
  php artisan migrate --seed
  
Для аутентификации используется Bearer token.

По умолчанию: 'erfbofidnbmsp2523nkl23nlpompom23'.

Также его можно задать в файле .env, задав значение API_KEY.

В корне проекта лежит Postman-коллекция.
